有冇巴打識影動態相?

小弟平時影開街景,之前跟左人地去踩車同踢波想影動態相

不過影到勁屎

想影到呢D咁

呢堆相係photoblog幫單車節影:
來源:

有冇話要用咩機或者教咩先做到
先多謝巴打指教

你用咩機

上面啲相都係 捕位+廣角鏡

canon 70 D

留名學野

第一張冇乜特別，第二張pan鏡，應該乜機都影到

點解pan完都只有右面blur? 左面全清。改圖?

利申: 間中玩下pan鏡。

其實係咪攝同被攝都同時郁緊所以右面嘅近嘢先會blur,主體清？

諗深一層, 應該正如樓上所講, 攝影師坐起嫁車到head住嫁單車, 相機同單車同速移動, 所以近景出現"拉爆"/pan鏡effect.
利申: 估

你虛心d請教下大師可能會教你